有關依家長山灣翠河個男人

而家出面打緊仗

今日好多手足俾人拉
好多手足受咗傷

你哋係咪真係咁得閒理嗰個長沙灣翠河癲佬？

成個鐘頭前已經搞緊，
我都廢撚事理

而家過咗成個鐘
居然上咗熱門number 1

你哋係咪咁無聊？

做下正經野得唔得

屌，我on9到長沙灣打咗長山灣

不嬲唔睇熱門 你推都無咩意思